想買個外置hdd 筆直500

256gb 會用嚟run autocad etabs 之類structural analysis and drawing program
求推介 唔該哂

Hdd都係撞手神多

水牛牌用咗5年